可不可不插下去

可不可不插下去 可不可不插下去
知不知揸了牛證 就能下去
請不必急插下去
請不必瘋了下去
天都知揸了牛證 卻難面對

聽日點都彈啲既

唱俾打左靶嘅巴打聽

有你咁講，早知allin熊

問左布哥同麵哥未

佢深潛，但佢一潛水都係跌多

今次真係大獲，每次見到你都諗起狗護士

我都好掛治佢

好慘 俾雲哥起底 不願做人了

juno㗎

又數錢